
                      La película es un pequeño trozo de heces que escribieron los productores segundos después de evacuar las suyas propias, las cosas como son. Para la gente que ha seguido esta saga desde que salió, ha sido muy frustrante, se han cargado la verdadera esencia de lo que es una buena purga, podría haberlo hecho mejor. Es como si ahora mismo en el señor de los anillos meten a Bertín Osborne, no tendría ningún sentido, no se la recomendaría ni a una persona ciega, gracias
        
            